[今日記得18區開花] 呢個星期要開戰 要維修！

戰火已蔓延到美國 而家維修冇問題！

今日 8:00 見 !

記得主力打中資！

外國牌子就自己決定啦！

推

維修部要人！

唔好休息喇！

Thx for pushing

推大 post

正式宣布 今晚18區開花

【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產